調查：經濟系學生最濫交 大學有4.88個性伴

含大又贏

這是一份最新的英國調查報告，由《》網站所完成，共訪問了4656名大學生。
在一般人的傳統印象中，大學讀經濟系的學生，應該都是比較保守、勤奮與認真的，但在這次的調查中卻發現，原來經濟系學生才是大學校園內最「濫交」的一群，平均每個人在大學生涯中有4.88個性伴侶。
其次是就讀社工系的學生，有4.7個性伴侶，之後是行銷學系的學生，有4.57個性伴侶；第四是旅遊系學生，有4.56個性伴侶，排行第五是農業科系學生，平均有4.55個性伴侶。
那排行最差的呢？
墊底的是環境科學系的學生，大學期間，平均只有1.71個性伴侶；好一點點的是神學系學生，平均有2.13個性伴侶；再來是地球科學系、教育學系和哲學系。
英國百所大學接受調查的這4656名大學生中，超過60%的大學生，在大學期間有超過2名以上的性伴侶，兒也有5%的大學生，大學期間沒有性伴侶。但，在這個調查中，高達52%的大學生們認為，大學期間，唸書比做愛重要。

0個

英國
仲以為香港

p<0.05
Reject null hypothesis

香港恒大起碼十幾個性伴啦

香港IT系 平均0個性伴侶

點解我0個
英國yr3

渣ga

屌

因為華人數據不值得加入做研究

自小陪養 第時啲床單就話都冇咁易啦

平均 一部分0 一少部分好多